百勝廚真係好撚難食

上次上過叻沙
今次試咖哩
兩隻都好難食

比我食

太濃好咸
一大碗水都好咸

啱啱先食完叻沙 好撚好食喎

我覺得正喎

廿幾蚊食包咁既垃圾

Agger
佢嗰隻喇沙還原度極高

呢隻同啡色嗰包有咩分別
點解後者貴10蚊

我食koka 叻沙咋

叻沙ok，其他垃圾

以後都唔會買呢個牌子

新加坡嘢垃圾居多
唔食冇損失

呢個真係伏到仆街 又貴

後者係健康麵
蕎麥麵

叻沙味係好過咖哩小小

好難即食麵可以咁難食

我都係唔識欣賞

唔捨得買

我都覺得唔好食

Laksa好食不過貴到，唔值

唔好當佢係即食麵咁食
煮埋畀屋企人食，我通常落兩包麵，湯底加1.5倍水，自己加啲魚蛋、芽菜、豆卜，甚至蝦仁，煮起夠3個人食

有個魚湯幾好食